# imbadb
Muhammad Reiki Santosa	18.11.2116 >> Ketua, Coding  
Reno Arifigar			18.11.2168 >> Visual  
Muhammad Guruh Mahendra	18.11.2134 >> Database  
Anggito Abimanyu		18.11.2126 >>  
Reno Alane Pradino		18.11.2152 >>  
  
  
gitkraken versi baru tdk support private repo  
alternative http://gitahead.com/,  https://git-fork.com/ atau pakai gitkraken versi lama https://drive.google.com/open?id=1BkAm5-3Q9ZLH_33YTaTjkQzgHI_8M0eG  
pilih terserah ntar w ajarin    

## Setting ssh

1. Download Git Bash https://git-scm.com/downloads
2. Buka Git Bash terus ketik
>` ssh-keygen -o -t rsa -b 4096 -C "emailmu@example.com"`
3. Enter sampai mentok/ada **`key's randomart image`**
4. Ketik
>`cat ~/.ssh/id_rsa.pub | clip`
5. Buka gitlab
6. Klik pojok kanan (profil)> terus klik setting
7. Bagian kiri cari **"SSH Keys"**
8. Ketik **`%userprofile%\.ssh`** di windows explorer address bar
9. Cari **`id_rsa.pub`** terus open di notepad terus dicopy
10. Paste  dibox **"Key"** (ada tulisan **"Typically start with ..."**)
11. **"Title"** terserah terus klik **"Add key"**
12. Balik ke Git Bash ketik
>`ssh -T git@gitlab.com`
13. Ketik **"yes"**
14. Done